俾濟公害撚死揮手區

老衲望到個標題以為真係停板，嚇撚到即沽，輸撚咗好多

金管局唔理

閪公你都信

老納同濟公有無做過愛

交黑警處理

放詐蟬都有事依個竟然冇事

有冇一齊食過狗肉